[戰爭漫]有無人追開順口開治套[航母伊吹]？

日本打支那幾撚正

咁都唔比人bam?

又無和

一陣睇

同一個畫師既太陽啟事錄同未來艦隊有無人睇開

太陽無睇，沈默的艦隊同漂流艦隊有

條友畫親都戰争

沉默好正

比較寫實好似得佢，
一係就太田坦康

呢本打支那做題材，漢化無望㗎喇....
希望台仔會出中文版啦

等台仔有排等

台仔咪又係中資